廚工冒警呃女：10女被劫財色 被騙女子22至41歲 一被雞姦

「冒警男」賤招呃女盜財劫色案，報警的女受害人增至10人，其中一人報稱遭雞姦。90後廚工在交友App冒稱「油尖旺反黑組」探員，騙取女網友芳心，邀約見面把酒談心，藉詞跟女事主返家或到酒店開房，涉嫌劫色兼順手偷去女事主金錢，3名女受害人於本月(10月)2日報案後，重案組閃電拘捕疑犯，他涉嫌強姦、非禮、冒警和盜竊被扣查期間，今日再多7名女子向警方報案，據報被人以相同手法財色雙失，其中一女子更報稱被雞姦。疑犯今日被警方落案暫控以冒警、非法肛交、強姦、非禮和盜竊罪，明日(周五)在西九龍裁判法院提堂。

涉案的姓梅（25歲）男子，任職餐廳廚房散工。本周二（3日）晚上10時，旺角警區重案組在樂華南邨，以涉嫌強姦、非禮、冒警及盜竊拘捕疑犯。疑犯被捕後至今晚，警方再接獲7名女子(25至41歲)報案，連同率先報案的3名女子（22至31歲），令案件的受害人增至10名。該7名女子聲稱於交友App認識疑犯，隨後被對方以與類似的手法劫色，其中一名受害人更報稱被雞姦。

警方較早接到3名女子報案，指透過手機交友程式SweetRing（甜甜圈）結識一名男子，分別相約到觀塘、旺角及黃大仙3處外出消遣飲酒，男子多番自稱為「油尖旺反黑組」探員，圖令對方減低戒心，其後又藉詞與需覓地方休息，提議到時鐘酒店過夜，又假稱與家人關係不佳「要搵人收留」，有女網友同情他，允他到家中借宿，但有人強行與女網友發生性行為，並盜去其中一名受害人銀包內的1500港元現金，其中一名女害人在網上曝光賊男呃女招數後，至少多名女子均爆出有相同遭遇，經比對賊男照片和手法，相信疑犯為同一名男子，暫時至少有10名女子報稱受害，並陸續報警，警方呼任何人士如曾遇同類犯案手法而未報案，或有相關資料提供，請致電與警方聯絡。

爽撚到,,屎忽隆都玩埋

廚房狗

SweetRing down 去玩下先

真係蠢撚過豬

問題在於被騙，不是被姦

41

雞真係雞...根本唔識做人...
俾件垃圾呃閪屌仲要偷埋錢
你班廢港女俾廚房仔屌過, 真係好撚低賤
聽到警犬就腿張開...咁撚鐘意人獸交

本來都覺得啲女好慘
但係見到佢地甘願比警狗屌
咁算啦 啲同情心即刻唔見晒

啲女咁撚蠢 貪人地係警察 連個屎眼都奉獻埋 條友淨係其實衰冒警同偷野姐 啲女根本自願

唔偷錢既話
應該長食長有

假警犬垃圾
啲蠢閪女人更垃圾

應該公開班女人既樣貌 同埋 姓名

班女都係貪人地係警犬啫
甘心俾人屌 仲帶埋返自己屋企俾人屌

想睇下條仔個樣

咁撚易呃, 買個教訓啦弱智港女

知道係猶差 (雖然係扮) 重要痴埋，除咗攞嚟賤，真係諗唔到第二樣野

証明幾多女人背後同唔識嘅男人咁易就
可以扑嘢都真係幾恐佈，濫到咁如果個
男人有埋性病真係慘又排醫

雖然打左格 個樣應該唔差 衰在有兩樣違法行為

抵啦臭西

果然識食

成班弱智港女

又假稱與家人關係不佳「要搵人收留」，有女網友同情他，允他到家中借宿

街邊d乞兒又唔見佢同情下

下一手 埋單

油小尖旺反黑組陳鳳翔同我出嚟

受害人？
第一日識就帶返屋企同去爆房
人唔笑狗都吠

佢入到監會比其他犯點對待

唔比食女

拜師

勁過鄭錦滿

好玩唔玩, 屎忽都玩?

蠢撚過閪

佢其實直接考入去屌都得喇

你估d女唔怕一報警變左七警一齊姦佢地咩

相信條女到俾人姦完都仲覺得佢係警察

個女咪一樣有性病

班臭雞抵死，知道人地係黑警即刻腿張開

點解唔一早報案, 要係網上相認

係囉 真係唔明
比人格硬扑左唔係應該當晚就報警告強姦咩
定係要好似d女人去廁所一樣
要組團湊夠人數先柯得？？？

外表冇番咁上下都呃唔到咁多蝦條啦

跟本呢班女都好有問題啦
啱啱上網識就同人上房仲帶埋人返自己屋企,
網上大把人呃蝦條啦
同得你上房梗係扑嘢啦, 唔通同你談心咩
你係要送羊入虎口, 無人幫到你架喎
(而家佢哋又唔係俾人捉去街邊姦或者帶上房迷姦)
仲要出咗事又唔報警
(一早有人報咗, 拉咗呢條友, 之後咪唔會出現其他受害者囉)
上網見到有人po呢單嘢先去報警!?
唔能係掛!?
家吓係咪好似d女人約埋一齊去厠所咁,
要約埋一堆受害人先去報警呀
onL99
好心D女仔就好好保護自己啦,
自己都唔保護自己, 揾撚保護你咩

啫話如果冇第一個人報警, 其餘九個傻閪係冇覺得自己俾人呃/姦

雞姦都玩埋 條女其實唔比都好難入個個洞

我反而想知佢地係咩平台相認~

因為警察真係會做呢D野架麻

咁就食左10條女 應該唔只
係由幾時開始

笑死 俾人屌完咁耐 宜家發現係廚房佬就報警話俾人呃

好dirty wo老闆